中下游球隊黎講，利物浦算唔算最勁

有贏過big4又剩，又有神射手，但佢遲入波/一場唔入就什人屌到上天，話佢水貨又話回晒塘大家覺得點

邊隊係中下游？🤨

利狗隊

利狗牛b

邊隊係中下游呀？🤨

其實咁樣對利物浦係好
舊年贏左冠軍
今年成績太好反而對佢地長遠發展唔好

做返正常嘅自己咪幾好

垃圾利垃圾利柒到彈起

大佬你唔好咁痴線啦

平常心面對